【有圖】四眼白滑大波斯文可愛食相!

正皮引伏

邊撚到斯文可愛
睇撚過

仲估係欣宜
點知估錯咗

比D新意啦

圖文不符

無用手直接食
識用匙 仲用碗托住
仲唔斯文

畜生正在吃餿水

就噴水點算

不能只有我看到

j左 謝謝

好似塞啲鵝食鵝肝咁

好似估中左

邊撚度斯文可愛先

識食一定食呢d

前面果啲都算 可愛真係搵唔撚到
可愛？ 邊撚到可愛呀